諗返起 熱血少年軍 真係行得太前

如果個個都肯做熱血少年軍，我地的香港警察就慘了